香港應否立報仇法

即所有報仇行為不受刑責

On9

第一個搵你老母尋仇啦
生個咁on9既仔

笑到仆街

你殺左人，人地親人又報仇殺返你，殺殺下全香港人都死晒

last man stand

樓主你串親我，我殺你只係報仇唔犯法

應該有國定屠殺人定期清殺人間垃圾

殺人後可以得到對方財產，有無得諗？

全香港變BATTLE ROYALE